樹頭強糕, xmas pudding, t娜me sue, 3揀1？

或者揀2

聖誕快樂，耶穌愛你